啲人真係好勁

唔明點解可以咁快放低
投入新一段戀情
先發現佢一啲留戀都冇
仲要完來係無縫接軌
屌你老母
點先可以快啲走出
唔想再留戀一個人渣

原來*

人渣實有
應該慶幸冇同佢去到最後先發現
Time heals all wounds
加油巴打

人地興奮地屌西
你仲悲傷地留戀

都係嘅
我依家真係好傷心
唔明點解啲男人可以咁快冇嘢

不要再說了
我已經唔相信愛情

先投入後放底
你搞錯了

無縫即係同你一齊緊嗰陣都有第二個啦
唔好留戀啦
如果你有嘢想同佢講鬧佢
可以開個wtsapp grp得自己
set佢名轉佢icon
希望放低得快啲！

等我試下
真係好憎佢
講埋哂啲垃圾籍口

我係男, 我係完全放唔低前度

聽吓歌 喊吓 鬧吓佢 u will feel better
希望你搵到下一個

前度提分手？

多謝你
我唔敢諗下一個 驚又係咁
不過我會學習放下

係... 剛剛仲要講明唔會復合

因乜事分手
天涯淪落人

女方覺得大家唔夾，唔可能一齊落去

唔使咁快諗嘅
最緊要隨緣
有咩上嚟講啦！

巴打多謝你
我會好好過以後嘅日子
不過我仍然希望佢得唔到幸福
好似好衰

當你真正䆁懷嘅一刻 就唔會再有呢個想法了
送你一句語錄
不怕想起 才是真正的忘記
趁而家做吓啲自己鍾意做嘅嘢
享受吓一個人嘅時間

因為某啲事
我開始覺得佢愈嚟愈戇鳩
開始覺得有種散得好嘅感覺

希望你可以keep住呢個思路
盡量唔好睇咁多佢哋啲嘢
就愈快放低

真 每日放低多一些

愛一個人 如何廝守到老

真心 佢搞到我唔敢再拍拖

當你遇到下一個 你就唔會再咁諗
不過最緊要唔好勉強
勉強冇幸福